求救電腦達人入

有冇人知點整？

插咗ONBOARD DISPLAY?

而家 D 人係咪唔識係電腦入面 cap 圖？

係

其實識不過懶 手機方便啲

冇

如果用電話影 mon 方便過電腦 cap 圖
其實你自己上網查都會方便過上網問人

整到就唔洗上嚟問強大嘅連登仔